# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Movie Sets (frodo-pre)
# Addon id: plugin.moviesets
# Addon version: 3.0.1
# Addon Provider: Frost (passion-xbmc.org)
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC-Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-02 17:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Movie Sets Library and Manager"
msgstr ""

msgctxt "Addon Description"
msgid "Movie Sets Library for skins / skinners and Manager for users"
msgstr ""

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid "Comparison of skin features.[CR]http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Comparison_of_skin_features"
msgstr ""

msgctxt "#32000"
msgid "Movie Sets"
msgstr "시리즈 영화"

msgctxt "#32001"
msgid "Manager Sets"
msgstr "시리즈 관리"

msgctxt "#32002"
msgid "Sets"
msgstr "시리즈"

msgctxt "#32003"
msgid "[Set] "
msgstr "[Set] "

msgctxt "#32004"
msgid "[Movie] "
msgstr "[Movie] "

msgctxt "#32050"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#32051"
msgid "Show busy dialog on retrieving info"
msgstr "Show busy dialog on retrieving info"

msgctxt "#32052"
msgid "Label Separator"
msgstr "Label Separator"

msgctxt "#32053"
msgid "Movies order of each set"
msgstr "각 시리즈의 영화 순서"

msgctxt "#32060"
msgid "Maintenance"
msgstr "유지관리"

msgctxt "#32061"
msgid "Show Changelog"
msgstr "변경 로그"

msgctxt "#32062"
msgid "Show InfoLabels"
msgstr "Show InfoLabels"

msgctxt "#32063"
msgid "Show License"
msgstr "라이센스"

msgctxt "#32100"
msgid "Add Movies..."
msgstr "시리즈에 영화 추가..."

msgctxt "#32101"
msgid "Select movie for set [%s]"
msgstr "[%s] 시리즈에 추가할 영화 선택 "

msgctxt "#32102"
msgid "Confirm add movie to set"
msgstr "시리즈에 영화 추가"

msgctxt "#32103"
msgid "Add this movie '%s'"
msgstr "'%s' 을(를)"

msgctxt "#32104"
msgid "To this set '%s'"
msgstr "'%s' 시리즈에 추가합니다"

msgctxt "#32110"
msgid "Remove from movieset"
msgstr "시리즈에서 제거"

msgctxt "#32111"
msgid "Remove movie of set [%s]"
msgstr "[%s] 시리즈의 영화 제거"

msgctxt "#32112"
msgid "Confirm remove movie of set"
msgstr "시리즈에서 영화 제거"

msgctxt "#32113"
msgid "Remove this movie '%s'"
msgstr "'%s' 을(를)"

msgctxt "#32114"
msgid "Of this set '%s'"
msgstr "'%s' 시리즈에서 제거합니다"

msgctxt "#32120"
msgid "Set movieset fanart"
msgstr "시리즈 영화 팬아트 설정"

msgctxt "#32121"
msgid "Select one fanart or more for extrafanart"
msgstr "한개 선택 : 팬아트로 사용, 여러개 선택 : 추가팬아트(extrafanart)로 사용"

msgctxt "#32122"
msgid "Confirm Downloading..."
msgstr "다운로드 확인..."

msgctxt "#32123"
msgid "%i of %i have been selected!"
msgstr "%i개를 %i개중에서 선택하셨습니다"

msgctxt "#32124"
msgid "Are you sure download this files?"
msgstr "선택한 파일을 다운로드 하시겠습니까?"

msgctxt "#32125"
msgid "Download: %i of %i - %i%%"
msgstr "다운로딩 : %i of %i - %i%%"

msgctxt "#32126"
msgid "Choose folder for "
msgstr "폴더 선택 : "

msgctxt "#32127"
msgid "extrafanart"
msgstr "추가팬아트"

msgctxt "#32128"
msgid "extrathumb"
msgstr "추가미리보기"

msgctxt "#32130"
msgid "Set movieset thumb"
msgstr "시리즈 영화 미리보기 설정"

msgctxt "#32131"
msgid "Select one thumb or more for extrathumb"
msgstr "한개 선택 : 미리보기로 사용, 여러개 선택 : 추가미리보기(extrathumb)로 사용"

msgctxt "#32135"
msgid "Confirm overwrite..."
msgstr "덮어쓰기 확인..."

msgctxt "#32136"
msgid "Do you want overwrite your existing files?"
msgstr "기존 파일에 덮어 쓰겠습니까?"

msgctxt "#32140"
msgid "Remove this movieset [%s]"
msgstr "[%s] 시리즈 제거"

msgctxt "#32141"
msgid "Remove movieset from library"
msgstr "라이브러리에서 시리즈 제거"

msgctxt "#32200"
msgid "Add to movieset"
msgstr "시리즈에 추가"

msgctxt "#32201"
msgid "Select movieset for [%s]"
msgstr "Select movieset for [%s]"

msgctxt "#32210"
msgid "Remove movie of set [%s]"
msgstr "Remove movie of set [%s]"

msgctxt "#32220"
msgid "Edit movie sorttitle"
msgstr "정렬용 영화 제목 수정"

msgctxt "#32221"
msgid "Edit movieset title"
msgstr "시리즈 제목 수정"

msgctxt "#32300"
msgid "Add movies to existing movieset"
msgstr "기존 시리즈에 영화 추가"

msgctxt "#32301"
msgid "Select movie"
msgstr "영화 선택"

msgctxt "#32302"
msgid "Select movieset for movie [%s]"
msgstr "[%s] 을(를) 추가할 영화 시리즈 선택"

msgctxt "#32310"
msgid "Remove movies to existing movieset"
msgstr "기존 시리즈에서 영화 제거"

msgctxt "#32311"
msgid "Select movieset"
msgstr "시리즈 선택"

msgctxt "#32320"
msgid "Remove existing movieset"
msgstr "기존 영화 시리즈 제거"

msgctxt "#32321"
msgid "Select movieset to remove"
msgstr "제거할 영화 시리즈 선택"

msgctxt "#32330"
msgid "Create new movieset"
msgstr "새 시리즈 만들기"

msgctxt "#32331"
msgid "Enter title of set"
msgstr "영화 시리즈 제목 입력"

msgctxt "#33000"
msgid "Manager Sets"
msgstr "영화 시리즈 관리"

msgctxt "#33001"
msgid "Sets"
msgstr "세트"

msgctxt "#33002"
msgid "Info Set"
msgstr "Info Set"

msgctxt "#33004"
msgid "[Set]"
msgstr "[Set]"

msgctxt "#33100"
msgid "Show Info of Movie Sets in the library"
msgstr "라이브러리에서 시리즈 정보 보기"

msgctxt "#33101"
msgid "Extra Buttons"
msgstr "Extra Buttons"

msgctxt "#33102"
msgid "Enable the manager's options in the library"
msgstr "라이브러리에서 시리즈 관리 옵션 활성화"

msgctxt "#33103"
msgid "Enable \"Info Set\" in the context menu"
msgstr "컨텍스트 메뉴에서 \"Info Set\" 활성화"

msgctxt "#33104"
msgid "(Available with mouse only!)"
msgstr "(마우스로만 가능!)"
